有冇手足有感情問題？入來等James奔為你地一一解答🚬

限時免費

感情問題無法解答
只能靠自己找出答案

你撚有感情咩

屌你豬蛇拆檔

點唔理你法，介唔介意講多少少

我溝唔到渡邊小姐

眾生有情

或者Deep in your heart你自己都未接受到佢

不過渡邊小姐可能都有不為人知嘅污濁過去

點解接受唔到佢

太多好攰

呢層你自己先知啦

總有一日, 再刺激ge愛情都會變細水長流嘅親情

或者轉過相處方式, 試吓互相依賴多D, 搵多D生活中嘅小確幸

喺呢到推薦兩首歌比手足你---分別係:

方大同 - 紅豆

陳奕迅 - 夕陽無限好

樓主同女友多少年了？

6年了

點先搶到人地條女番黎 🚬

想溝ok妹

想溝咩咩妹

就舉本人做例子
我同女友因為異地戀分開咗
一年見得一次
但大家平時都會分享下生活ge小事
即使因為時差唔可以即時回覆到
但都會覺得窩心

記住點忙都唔好忘記著緊對方
始終 人先係最緊要

王菲ver都好啊
但方大同紓情少少姐

ching做呢樣野前三思啊, 會有報應嫁
但如果執意要做ge我建議暗地裡做
好似狗公咁先ig story搭訕, 或者留意下佢有冇complaint 之類
再搵位入

介唔介意講多少少你地平時有咩交集?

本人(year 4)同女朋友 (year 1)都係啱啱七月識的，冇共同圈子，係一個暑期course認識，一齊咗兩個星期我就要番過去繼續讀書... 佢係香港，我係袋鼠國. 已經去咗個幾月.

女朋友係一個超級乖乖女，大一文學系，中學女校，超級內向同怕醜，唔識人情世故，成日係我主動。我係佢初戀，而我中學就已經去咗外國，見過世面，但感情生活唔多，而我對佢亦以結婚為前提去交往.

翻到去外國，生活圏細番同無聊咗，會掛住佢多啲，同揾佢多過佢搵我. 我大四，大三班fd已經畢晒業走哂，而且熱戀期會成日掛住佢，所以生活有啲空虛. 有時女朋友的text唔多嘢講時（佢做緊其他野），覺得satisfy唔到自己. 而自己亦唔想走playboy路線，想珍惜佢. 但係自己成日諗住佢而佢又冇乜理我時就好辛苦

ching早排開咗long d po?
咁其實long d嚟講，最好比多少少空間比大家
要知道大家本來圈子唔同
你儘量搵多D興趣，生活習慣比自己
大家知道對方安好，都係愛自己就可以了
無謂咁chur

小貼士:起身講早晨, 訓教講晚安, 類似報備式咁share生活點滴, 同時不忘加句love u~~

P.S. 每段感情唔一定開花結果，其中有好多會胎死腹中，把握好眼前嘅感情，就算到最後冇結果都當係歷練啦。

樓豬可唔可以提供你女朋友IG 以作示範

覆未呀 屌你老母

可唔可以捉住你來屌屎忽

想溝一位波台手足
點落手好

點為之太多

女

希望手足比個妹同我一齊

排我後面

大致形容吓佢係點

有咩關係

點呀

我個妹同邊個拍拖係佢選擇權來

我做阿哥的就只有祝福佢地

佢岩岩wtapp左我 聽日去註冊

樓主冇女俾人玩開屎忽

係咩, 冇理由咁大件事唔同哥哥講

咪再屈 隊長都冇面比

有個男仔鐘意左我好耐 我都派左好人卡比佢 而加佢有女朋友 我先發覺佢好好 可以點做？

利申 男絲

錯過後哪可回頭

點樣先識到sp

V7

佢好似熱狗黎
個人好撚25

liy ，果隻25狗黎

SP唔關感情事woo

liy同我一齊青年民建聯
唔是熱狗來

講笑米嬲

我比人派好人卡應該點做

過咗去就算
當佢唔識貨
要知道你愛的人同時愛你係好難ge事

或者我同你試吓一齊檢討邊到出咗問題

佢以前暗戀me但我拖耐咗之後就收咗皮了

對的人, 不對的時間

若談樣子 都算叫好 點會冇女溝

Ching太善良?

Yes . 好易比女恰

男人不壞
女人不愛

好難壞 漂賭飲吹 樣樣都冇做過 ，粗口更加唔會講

咁抵你冇囡

近排文青先有市場

樓主冇心幫既 ， dllm

樓主有沒tg 想結識你

確認過眼神 我遇上對的人

@cudidakid

add me plz

班到仆街

what is 班到仆街

型

add jor未

就黎30歲都未拍過拖 有無得救

同我一齊開Angela yuen po, 好快有女埋身